文員 - 九龍灣

Form 5 or above
Chinese, English, Excel, Word
Mon to Fri

Pls contact Mr Chow 97533210